我是中国人，我爱共产党，暴徒死光光

没有共产党就没有新中国！

认同请分享！

SB! 你班港灿！

来挑机呀！港猪们

干你妈逼

666

太skr了

港猪果然就是港猪

没有人够胆出来跟我辩论

港猪们不愿意面对现实

你们继续自hi 吧！！！

港猪

你班港猪们平时不是肯会驳嘴的吗？为啥现在不出声啦，哎呀呀

干你娘